英國成日比人笑劣食之國 但都幾多世界級名廚？？？？？？？

Gordon Ramsay
Marco Pierre White
Jamie Oliver

我都想知點解英國咁多劣食

屌，連Heston都無提抵負評你啦

話London無好野食
一係就窮閪 一係就跟本未撚去過人話係就係

有$先有好嘢食就夠垃圾啦

去過3次 ，次次都覺得平民嘢好撚難食

Shepherd pie pastry 好失禮你咩？
走入Borough market是但掃一間街都好店啦

Gordon Ramsay係學法國菜出身

就係周街垃圾先要迫自己煮得好食

你有錢撒哈拉沙漠都食到魚生添

因為出街食極都垃圾, 唯有自己出手煮仲好

因為中低檔嘢的話（<£20），其他國家嘅餐廳中伏機會遠遠低過英國餐廳

係意大利直情好食添，平嘢都

喺

但overall 平民野唔掂 。